以租代供仲可行嗎?

有冇巴打買香港樓仲可以做到以租代供 當投資用?
有冇成功例子可以分享下
一手樓 新樓 定二手樓潛力較大

09年果陣 屋企人買左個筍盤
還左供果份 都仲有3皮收番
而家冇呢d盤啦

同樓上差唔多，08年買， 租金cover 哂有突
樓價升左3倍

今日唔可以可以租代供， 今時今日租金回報太低， 唔計升值得2厘咁上下， 是但買隻大藍籌收息都唔止， 莫講話依家股市升得咁勁。